他們的工作得到了大量國有和承包商固定翼飛機和直升機的空中支持，提供了精確的關鍵空襲防護和水滴。西海岸各州正在召集他們所有最好的飛機和直升機來滅火|丹·皮門特爾/飛行| 2020年9月25日|科普|
作為工作的一部分，她觀看了無人駕駛飛機在浮出水面的鯨魚群上空飛行時拍攝的視頻。鯨魚的噴水孔不能阻擋海水| Rasha Aridi | 2020年9月22日|學生科學新聞
如果概念的開發按計劃進行，空中客車公司將在2025年正式啟動其ZEROe飛機項目，並在本世紀後半葉推出全尺寸原型飛機。查看空客關於世界上第一架“零排放商用飛機”的概念，大衛·邁耶（David Meyer）2020年9月21日《財富》（Fortune）
事實上，這不僅僅是私人飛機的合同，這使得整個系統更加惡化。他們知道如何防止特大火災。為什麼沒有人聽|伊麗莎白·威爾（Elizabeth Weil）| 2020年8月28日|出版
後來，一名海軍招募人員讓我參加一次核試驗——我是一名非常優秀的試驗者——所以我通過了，並在幾艘不同的航空母艦上擔任核反應堆操作員。Pepco員工討論多樣性、包容性和新冠病毒|員工報告| 2020年8月28日|華盛頓
對空襲的評估來自飛機的實時視頻。五角大樓不知道在ISIS戰爭中有多少人喪生|南希A.優素福| 2015年1月7日|每日野獸|
每個CAP（也稱為“軌道”）由四架飛機組成。獨家報道：美國空軍說，美國無人機艦隊正處於“突破點”|戴夫·馬朱姆達爾| 2015年1月5日|每日野獸報
通常情況下，飛機將成對工作，其中飛行領航員將首次通過火箭標記目標。美國新型隱形飛機要到2019年才能開火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
他補充道：“民安隊支援飛機缺乏向前發射彈藥是一個主要障礙。”。美國新型隱形飛機要到2019年才能開火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
印尼軍用飛機看到的一些物品是黃色的長管。2014年12月30日，亞航失事飛機殘骸、屍體被發現| Lennox Samuels | DAILY BEAST
根據協議，倒計時將通過一個機場頻率向所有飛機廣播。火焰山|哈羅德·利蘭·古德溫
我們的耳朵被機槍刺耳的槍聲和我們自己瘋狂的高射炮火震聾了。他一生的浪漫故事|瑪麗·喬蒙德利
每一門可用的高射炮都對準了蓬鬆的群眾。譚·奧斯庫茨|埃德加·華萊士
炮兵建議說：“從島上拿一把高射炮，等他們再過來時，就狠狠地揍他們一頓。”。裡格爾·弗萊徹·普拉特的襲擊
飛機在頭頂嗡嗡作響；探照燈在空中會合，高射炮轟鳴。異教徒波利|伊莎貝爾·安德森